休班警應否改名為休班匪?

應該
算把la

休班匪應該係當緊值既警察

一邊休班
另一邊唔係應該上班？

上班警都係匪嚟

警匪

休班警應否改名為休班匪？

以前叫有牌爛仔，依家。。。。。

上班警都係匪，仲要坐晌警局入面最高果位

當值P=休班匪
休班匪=當值P

留名

極醜惡

我懷疑正職做賊嗰班夜晚會做Batman

唔應該 係要叫當值匪

每日打開報紙總會見一兩條

黑警係香港最大嘅犯罪集團